M記個薯餅真係好令人失望

自從轉咗大陸嘢就好難食 以前係食有薯仔粒
依家難食到

自從扭扭粉都變埋細size 無再食過m記早餐

M記真係好令人失望

食垃圾 抵死啦